ViU TV 逆權公民 播放中，情況就如831 慘案

為死去的兄弟姊妹討回公道